機殻問題一問

我依家用緊個機殻係thermaltake commander c31
我買完先知個機箱太大，突左一部份出黎。
用左一個月之後前面板就好多塵，
果兩個200mm風扇又勁嘈。

所以我諗住貼濾淨紙係前面，
同埋買個sata 轉小4pin線入主機版睇下減唔減到速

或者我換左成個機殻佢，買fractal design Meshify c

但係散熱會差左同冇咁多擴充性。

Meshify c都係垃圾

但係我電腦枱只可以放長度少於410mm既機箱，有乜放到360冷排既機箱好推薦？

有咩垃圾, 好似好多人用

傻閪先用，入哂塵